(嚴重降低討論質素) 成日講鮑姐 鮑姐

悶唔悶啲呀 係咪以為自己好幽默
根本就好無聊
下次試下唔好講鮑姐

試下講鮑妹ok?

鮑妹

Noted